[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Мстя питушков**
---
---

После медвежек...
Я в институте...
У Насти убили парня и мать...

---

Так они мстили...

---

Я виделся с ней последний раз...
Я не знаю где она...
Я хочу ее найти...

---

И так же мы потеряли из виду Чистикову...

---
---

Шитикрва растит от Миши...(старший класс)
Не знаю чё там за замут...
Но вот так...

---

И как у Иванцова родилась светленькая...
Он же черномазый...

---
---

А Гавар со своими питушками....
Романенко
Шестаков
И маленьки пиздюк...
Бааконина...
Якименко...

---
Продолжают орудовать...
